黃宗澤呢幾年搞乜撚

護花危情同潛行狙擊嗰陣好撚型
而家又瘦又殘
幾年好似老左廿歲咁

護花危情

潛行狙擊

溏心風暴3

近照

個嘴越黎越紫

中毒?

道友咁

但以前係真心靚仔

上大陸拍劇搵人仔

食盡元素表

好明顯中毒

個樣愈黎愈妖

玩女人玩到殘哂

最似係呢樣

同杏兒BB豬果期最正

性病樣

全靠食豬美白侵

定係比男人

大陸？

由分手後就開始走火入魔

比翠如bb落毒

越操越瘦

結埋婚之後自我放棄

幕後玩家既佢幾好呀

成陣mk味
有型過咩

支那成日浦成日屌女
吸乾左

跛co 最撚型

食得煙多

每日同靚女hole hole地相處當然係比較虛

乾哂咁撚樣

有野爆？

睇溏心3次次一望到佢就好想幫佢個咀加返d顏色落去

啪得太多食之美白針

一舉一動言談舉止都mk到入哂骨
sorry呢種人我完全唔識欣賞

冇唱歌

老了

成個joker咁

我都係咁諗 佢濫用成枝美白針

好撚正

煙鏟樣

真d似人中裏面果個真島

紫咀

其實點解會咁

鶴頂紅隻色黎

祝...祝福聲想你都聽到

聽過下

能共你hole hole地相處

果陣 做laughing gor型到仆街

幕後玩家

未型過

我這樣討厭

佢唔係成日食咩YM美白針架咩

點金勝手型到仆街

即刻想回味佢首入慢左既"祝福聲想你都聽到"

老了老年
歲月不留人

腎有事

佢而家仲係好型 係著衫愈黎愈奇怪啫

你搵佢最殘果啲相黎比 梗係老啦 佢以前喺胡杏兒屋企過完夜之後比記者影到果啲相 個樣仲殘啦

無咩男人味

我覺得從來佢似傻仔多過靚仔

This

佢最大問題係呢排成日做埋d奇奇怪怪嘅角色，做親d戲劇本都係on9痴線野(eg溏心)

一直都唔覺得佢靚仔，而家更樣衰

佢仲好睇係賭場獨雲到野蠻奶奶個時

而家太瘦啦 但仲係好型
tvb拍到佢特別殘

條煙剷日日chur好多包煙梗係

好心作怪個陣超中意佢

跛co個陣

以前真係好靚仔

唔覺大分別，角色形象問題

YM. Yamada Miyura

祝福聲想你都聽到

究竟點解個嘴會愈黎愈紫? 化妝都搞唔到咩?

又乜叉地通拿

食得煙多咪紫囉
缺氧

蘇星跛

誰人又相信一世一生這膚淺對白

我仲係好鍾意佢
好刑😍

型

而家都好型

Holehole

this on9jai

佢留鬚好似仲有性格d

會唔會食得多...........吸多得.....

邊關女人事吖

我覺得佢係型 講靚仔佢一般啦
但護花危情陣時型撚到仆街

誰人又相信一世一生這膚淺對白~~~~~~

this on9 jai this on9 jai

跛co真係型到痴線

以前型D

明明就係可以紅到好似以前林峰咁

唔明發生咩事

幕後玩家入面幾型喎

聽人講個嘴紫係心臟有事

擺明係食煙搞到咁 一眼睇得出
利申 煙民 各位細力啲屌

呢張睇落有D似森美

森美越黎越好睇
包書膠越黎越似道友

森美一定再割深咗雙眼皮，有無打botox就唔知

做左新仔

卓彧

正解

點金先最型

吸

佢最型係拍點金勝手果時

賭場風雲 學識賭術果時最型

而家都型

我見溏風佢個咀反而冇咁紫 紅左好多

這一秒地球為何暫時沒氧氣

接客多囉

瘦咗

有無人知點解佢個嘴成日都係紫色？

仲有補水針

never do drugs

屌閪屌得多

食得太多個D乜撚野食之美白針?

唔洗問啦 食得太多好野

其實男演員越殘越有戲味

道友樣

食枝美白針

站得太久~~~

呢件垃圾都有討論價值？

奧運六星果時最型

成個乸形咁

因為食得多美白針

個唇色同髮色都唔掂

同哈林撞樣

食煙食到咁

he’s on9仔

好撚型喎 樣衰咩

似咩

係咪記錯左庾澄慶呀

Bosco bb 好型仔

好多人分唔到佢地

殘囉 唔一定樣衰既

你估佢仲後生

真心覺得同佢同期出道但仲老過佢既林峯同別怪她仲keep得好過佢

講型一定係吳卓羲

個頭油到滴水

全盛時期跛co哥真係型到爆 佢d奸角戲真係真心好睇

轉左髮型好耐

又減埋肥,型到

澤澤戀

唱k就算肥果時，都係最型

我這樣討厭
他完美如此

呢張唔錯wo 邊出戲

成日覺得左邊係IU

下都仲好型wor

有d gay

下你老母

各位巴打 是但一個都型過佢..嘈乜？

中毒太深，冇解藥

以前覺得佢幾靚仔，而家麻麻哋

Same here

跛co都唔識

知唔知邊出戲 想睇下其他相

近幾年返大陸拍劇搵人仔搞到咁

依家幾型

Chim hang tsui gig

係wo 以前型咁多 依加咁殘既

型咩？又瘦又矮又扮成熟
唔好扮型，先討好，做阿九笑騎騎醒醒目目入型入格

Bosco都叫矮

唔通唔會老咩？
差唔多4張野